兄弟4

入cpo

又粗狂

啲男人全部都無撚嫁？

又做保鑣啦

食屎狗

食屎狗！

肥佬又嬲豬

浸雞味

馬車

又係呢3套衫……

中間條女d鄉音好難聽呀

兩件大波妹都係支那雞

個鼻勾到

3條女2個講野都咁難聽

點解咁多有錢佬戴幼框眼鏡唔戴粗框?

李天緃好正

大陸味濃

除左大波仲有咩用途

可能一次過拍晒

秦皇都好撚燥狂

阮兒

似啦 唔通日日叫佢黎咩

中間果個隻手大隻到

條女係唔係想扮李冰冰

人地出TRIP

你就PLAN行程

成熟

屌你真係當自己去玩？

屌 welcome

做乜

寧願睇陳庭佳都唔想睇肛交敏

果3個女保鏢叫咩名

識英文就會帶你去

成套嘢都好老尷

咁樣答

大波妹

其實有d悶

好撚假 咩都chok

唔答好過答啦ON9

你識老闆架嘛,駛賣人情比佢咩

優勢 比signal屌

福祿壽

秦煌 ７０歲

石修７０歲

白雲 李天縱 阮兒

跟老世去做雞囉

你係唔明白啲劇情響度做緊乜鳩嘢

基本上成套劇d劇情 有冇肛交都冇影響

嫲嫲食蘋果

講悶 遠遠及唔上再創

石修真係keep得幾好
樣似50

仲以為佢答：可以俾老細屌囉

Cupcake fever講到好似cupcake狂熱咁

間屋咁都冇錢?

一定要揀你嘅咩，你啱啱入嚟做冇耐咋喎， 講到好似老奉咁

無條主線好難跟

裝修黎架咋,大坑舊樓

佢話

真係無線

聽到 鬼叫我冇用咩 要做俾人姦嗰個

可以搵埋棟仁同埋特技人一齊鬥悶

如果fever 得罪john wick 果類角色
咁可以全劇完

打和

特技人冇特技

如果搵Terry 做Fever應該笑到仆街 唔似依加咁撚悶

帶兩條女去 起雙飛?

有得去英國俾鬼佬屌幾開心

有無咁撚鳩屎

Fe唔Fever 呀

公器私用

靠關係先去到
肛交無論戲內戲外都好似弱智咁

條仔比人唱

腸粉

喂丫

呢條女邊個嚟

一定要揀你去英國㗎咩

丁樂鍶

sitting 個名去到外國會唔會比鬼佬笑到仆街

何廣沛同江嘉敏幾似
都係弱智但覺得自己好醒做戲好勁嗰類

佢地啲劇情同對白可以係無啦啦pop出嚟
無頭無尾無關係
都痴撚線

任鬼佬SIT

所以咪話無條主線好悶

條女靚咗

依part又係對劇情冇影響 純粹比肛交上鏡

丁樂鍶（Janice Lok-Sze Ting，1988年5月1日－），香港女演員，香港無綫電視基本藝人合約女藝員，中學畢業於中華基督教會燕京書院，其後參與無綫電視第23期無綫電視藝員訓練班，2009年畢業後簽約為無綫電視經理人合約女藝員，並首次加入《美女廚房》（第二輯）的「美味天使」的「腸粉」角色。值得一提的是，丁樂鍶是「美味天使」當中，唯一一位完全由無綫電視藝員訓練班出身的經理人合約女藝員（按：其餘的「美味天使」均只屬代理人合約女藝員）。

Iron

播下呢啲training好過啦

貓仔個樣

乜都要直播

會唔會呢d都直播

我唔撈啦

又火爆

dada

翻版曹星如

好心signal唔好懶係有型咁 好樣衰

呢啲直播根本冇人睇

點解唔know 差人

咁嘅性格去邊度都好難撈得掂

爆晒啲保鑣樣出嚟

點解朱晨麗集集都包到咁啊屌

衝動過吳唱k

一個篤一百個
好多人睇live

去澳牛

睇片尾啦

我睇片尾好過

又一隊？

madam豬好靚

大陸朱係咪無野做既痴女
每日就係跟住個燥狂症

Morning Chu幾靚

幾時搵埋衛思理

以後都唔關我事呀

國際形警
吹得就吹

成班無業夢遊人

咁on9 台上贏完人
台下 比人打死？
應該練開 無咁易死喎

終於有槍戰啦

仲有bowie

我都記得呢幕
貓仔

呢集貓仔型到出汁喎

食咩啊 叫d野都諗咁耐

城寨既貓仔係最型

片尾露波啦係咩玩法

江嘉敏 plan 去旅行
阿嫲 幫口叫去英國

江嘉敏成個角色性格都同套嘢唔 match.
唔 match 到唔合情理.
間保安公司變到 on99 咁

我都講緊城
仲記得嗰陣貓仔戰死舊登推爆1個post

搵戲嚟做

咁撚弱智嘅 公司照搵佢出trip
間公司真係好有問題

現實一定比人排劑

我指城寨三個男主角最型係貓仔
可能因為伍允龍真係識打
特別型

九點半關禮傑

其餘兩個

現實根本連私人保鑣都做唔到

繼續

「我想溝你啊」

呢段擺明唔好笑, 得 on9, 無意思, cut 撚咗佢啦

楊明真係好正

戇鳩 你去中環sell班港女OL話減肥大把人學啦

無笑過 笑點低 睇戲都係 d人笑點太高

fac?

踢館

又嚟欣賞伍生演技

你個仔onlun79 啊

伍允龍講英文正常好多

我最鍾意發脾氣呀

何處男

呢三條友人設得楊明正常d

部的士咁熟嘅? fake taxi?

tvb咁有錢去英國

祖國嘅的士

tvb不嬲有錢

通常出外境拍嘅都係垃圾

準備槍戰

勁似歐美av 系列fake taxi 啲的士...

石修：唔使休息？咁即刻接受考驗囉

試佢地

大仆街對奶好大

陳庭佳

食泥

一陣有真野

碧基

大仆街忽然溫柔好正

睇伍囝演技係種享受

咁坦白

Fever同肛交cut撚曬佢啦屌你老母

收皮啦伍允龍

同我講好無

你係咪鍾意我

我都想比朱晨麗用水噴面

睇伍允龍做戲都幾正

個天咁白

變左旅遊節目

做保鏢做到咁都得

啲景靚撚到

點樣可以做保鏢

個天好差下喎

去日本好過啦...

想佢地一齊

係囉，日本個月亮都特別大，大過歐洲果個月亮好多

應該係連登仔開

不嬲

去南法/西班牙D景會好D

英國成日天陰

想去呢度好耐

一定係signal搵到

又俾個like

廠景定真英國

真英國

頭先歌背景音樂係咩歌

個景係咪thor 3果到

伍生真係生番黎

中學都未畢業就大學畢業

雀巢咖啡

boxing day 係條街做god of search

同求

英國南部海峽

近英法隧道

英國呢d景都叫靚？

呢度英國邊度黎？

路人既人見到司機， 司機見唔到街邊兩條友

屌你老母行路追到個benz

Beachy head

譚道德

同意

一有伍仔就好撚搞笑

天氣唔好

好假的肥仔

肥仔咁好戲

個死肥仔好乞人憎

睇到好爽

暗殺佢啦

想屌

一陣開佢波

有伍允龍做保鏢都幾正

伍允龍被人撚狗咁撚

背心楊明

個肥婆老母好神似

中左狙擊都可以咩事都無

1條友點射咁多人呀

殺到

一手打爆隻杯

佢好似加倍衝動既唔唱k

主角著左三級甲

實際 隻手潰爛 仲扮到靚仔

根本成地唔適宜出外 仲咁大搖大擺 唔係有人伏都唔洗加保安啦

Sniper 瞄左咁耐打中隻手

兩兄弟有感應 兩條命

避子彈大法

乘勝追擊

伍允龍啦

騎士會milf

奸嘅

估到啦 tvb

英國夏天曬撚到仆街

點估到

睇得多

真澳牛

係囉,都估到

成本有限

ON9

駛撚你過黎咩

佢自大衝動撚

好撚多錢咩

有MADUM朱都夠啦

伍仔係到先正

片尾曲最好睇

gay

有旅行去你會唔會去

又工幹

不過帶埋朱朱

繼續欣賞伍生嘅演技

英文幾勁估唔到

石修d 英文

石修ok喎d英文

希望陳庭佳比人捉去女女女

想知最後會唔會出石修催眠術（英文版）

啲英文

One , two , three....

楊明d英文

楊明喺個角色喺英國大，但啲英文

石傷d英文仲勁過d後生

大仆街呢個look正好多

2條友望完
然後抆槍

大仆街要被女女女了

屌你d英文

dup here

原來m鳩 好撚勁啊

sorry, stop here

伍生真人唔係美國大㗎咩
啲英文

Sorlee

少年警棍

黑幫 槍都冇

伍允龍專登扮英文差？

斧頭幫d人

佢美國大..特登扮毅進仔英文

學過夜粥

好打過葉問

好撚尷尬

成套劇最好戲就係扮毅進仔講英文

明明伍允龍都係外國大 但啲口音

搞錯唔姦

上面有上面打
下面有下面打

殺破狼(fail)

嘩d血假撚到

兩個交換嚟做就差唔多

用suplex打交

share視野

以為變綠巨人

相認

心靈感應好尷尬

陽明秋秋

鬼佬柒撚到

火影輪迴眼

應該專登，平時佢訪問英文好好

tvb 可唔可以唔好再整呢 D

佢同楊明調專角色咪啱

D動作生硬到

Cap出黎睇好好笑

佢特登

血大版

陳庭欣d動作好唔得

冇追哂 有冇講過係咩黎/點解會咁

點解d扮英文差

成堆英國男人加埋先夠一個女人打

大仆街好大奶

係街見過佢同Andy On傾計都係用英文溝通 最好戲就係扮英文差

特登搵佢啲訪問睇
再諗返起佢講sorlee 笑死

原來咁好戲

用美國口音扮英國長大咪一鳩樣

唔係 古裝街翻新

點解白+黑鬼會輸

點解陳庭佳要找挑機

憑扮英文差果一段都夠拎視帝

刀呢

以身相許

兩條友鬥面癱

楊明型撚到

自身難保仲話報仇

下面都睇到上面 ？

個bgm好耐無聽

呢個設定有陣柒味

兩個都同時有危險呢?

正

死基佬對白

Cls

輪迴眼？

貓仔扮膠幾入戲

頭先睇完安凌而家又黎

拿埋口面個個話人拿埋口面

觀塘廣場

tvb會點解釋呢個現象？不死人都諗得出，呢個會係咩？

好似抄英劇

即係佢地係3胞胎

tvb唔洗同人解決

睇左幾分鐘，係唔係抄sense 8

仲有邊個

仲有邊個啊

咪王浩信

番去互驗身血

好似係同父異母

一陣間佢地就會開始對空氣講野

singal 係拳賽果時都出現過呢種特效

請佢上身打交

英國嘅和平紀念碑 ？

石修係老豆?

石修啲英文真係唔錯

英文修

嗯！

石修今集識唔識催眠大法

好似係

1997

格雷兄弟

有陰謀

🕍

好似x file

石修英文好過TVB 9成人

全部黑警黎

石修英文

石修呢套劇型撚到癲

石修同鄭子誠邊個係final boss？

照睇，可能final boss唔係石修，仲有神秘敵人，石修只係為咗對付佢地先成立騎士會
九七......

鄭子城有對手喇今次

石修暫時無可挑剔
除左同鬼佬講野無啦啦5一聲有d造作

急屎

扮返英文差啦 伍仔

唔講啦 急屎呀

唔似係石修

石英

1993年有高清相

係喎直接驗dna

一早驗啦，搞咁多野

急屎啊

何君誠最好打都唔去英國

咁都見到

比著連登仔一定梁國雄議員

即係手抱bb係楊明
歲半bb係黃浩信？

猜fing都有

龍成虎

猜fing
泰拳高手

腳趾

你師兄呀

啱啱沖完涼

返屋企又有賊 返拳館又有賊

Good evening估唔到畀我打死咗

唔知點解伍仔講對白就好想笑

英國國會議員咁容易見？

3兄弟

石修,唔知正定邪

送水輝：我一陣要接philip仔去補習啊

石修其實就係佢地老豆

今集開始入正題:兄弟
伍允龍冇咁燥，膠下
有陰謀既最後可能係王浩信

伍仔英文好扮英文差
楊明英文差扮英文好
係咩玩法

成套劇淨係睇龍成虎
打得最堅
d戲又好笑

相認後成日笑，又派膠

楊明心諗：個大佬咁戇鳩 唔認好過

咁熟嘅個情節

羊明好靚仔
一定屌唔少囡

煙剷樣

97前有基因改造唔畀公開？

可能係放共兵入關

最後一定撐支那

暗撐英國

係咪抄assassin creed
騎士會咪抄聖殿騎士團
又係認為自由意志係錯

創科局局長

騎士會又派人入政府

基因改造

點解揚明要唔比佢知

我見過Steve Jobs !!

伍允龍好失望

召妓

咁究竟佢地係咪兄弟？

認親認戚

石修霸氣好多

報告被人改左？

開頭又講監察系統
之後又講賣淫集團，bid初夜女
得閒又打下拳
而家又講下政府，英國在野黨
其實套野係講咩？

個大佬成個戇鳩仔咁
係人都唔想認啦

唔係嘅話咪離題

如果知道signal係兄弟應該開心好多

原來唔想比fever知

又震波

signal 點解要掩飾佢地係三兄弟

簡單又嫌簡單

複雜少少又話唔知講乜

今個禮拜加速左啦

有冇人有時分唔到送水輝同許家傑

驚被石修對付

我都仲未知

可唔可以簡介呀？

開始有小小好睇

Tvb應該無諗過套野咁無noise

有無人覺得成套最期待嘅係個片尾曲mv

成套野最好睇係片尾 on99

開頭個一個半星期支線太支線

屌你老母變咗科幻片

sorry應該係何君誠

D支線好明顯想make noise

Sunlight倒奶

彈下彈下 仲濕濕地

即係signal懷疑佢地係三兄弟但未有證據
楊明就知道左佢同伍允龍係兄弟
得伍允龍毫不知情？

個歲半大既細路應該係王浩信？

signal知左啦應該

好撚型呀 講英文j死人

擺明抽鳩毅進仔水

石修仲型過三個男主

頭先練拳條友矮過tiffany咁多

猜fing一腳踢到林峯飛天.gif

有d似伍允龍

猜fing同碧咸好似樣

猜fing 同貓仔都幾似

無賴

啱啱放出黎

應該係頂罪

好似好撚勁

猜fing

其實係使徒行者3

外傳

索銀紙

tiffany講野把聲硬係好怪

伍仔同看更皇打贏個癲佬

貓仔收哂火既

同一開始兩個人咁

richard

食屎學位

同個副局長講我想做局長

地主會

屌

五毛

講緊你地呢班打手

雜誌張相係唔係大口青黎?

石修可以成套都用英文

監控系統係咪仲係signal 手上？

香港記者跑得快姐
打交 ？

呢張

叫雞

IT界 Keith Leung

女保鑣對 好好戲

比人屈架

李天縱終於露

點解范文雅個角色咁早死

范文雅正到仆街

btw 李天縱好似改咗名

個細佬咁多保鏢，家姐一個保鏢都無？

big big 哥

細佬開保安公司

咁姐係你做啦

條友咁撚揚

一睇就知邊個做

家姐部機都要hack

禁室培育

呢D 咁嘅劇情, 拍攝方式

呢到係唔係viutv果間黑屋

廢老學人綁架

痴線

有商有量

咩事

我唔係打飛機㗎

又一綁架經典

綁上綁

我都聽到

Alphard大戰hiace

蔣生囉

又係呢三條臭雞

又係呢個look
一睇就認得嗰三個女人

睇唔清楚,笑死

Signal 原來盲俠黎

戴口罩做乜，係人都認得

一陣再綁上綁再綁

"個樣完全睇唔清楚"
咁你就唔好拍埋出嚟, 觀眾都知係果三條女保鏢

火箭兵團咩 咁都認唔到

咁既出場已經同火箭兵團出場冇分別

係囉

扮估錯車仲好

仲可以攞咩出黎

認唔到樣都認到個波

武藏 小次郎 喵喵怪，揸車果個果然翁？

個蔣生又搞笑

來來去去都係個3條女做野

希望用肛交敏條命換返佢家姐

屌 個窗咁細都要逼4個人出黎
一出場就3個一齊出 佢著到任何人咁都認到啦屌

泰皇嗰三條大波妹好心換下裝束啦

靠追蹤對波搵返家姐

警訊條女

好撚串
叫班看更掃鳩佢啦

左右條女好似幾正

𡃁坤

靚坤

o靚坤

btw呢條友昆錢

條𡃁有問題啦

老千

想搵錢

買條女個處都用成千萬啦 3百萬濕濕碎

呃$$

但之前又似有義氣 三百個洗唔洗呀

個3條女

Pat pat Channel

後生處女點都值錢過黃面中女既

真係好撚 on9
重要一大段劇情講, 去估去搵邊個綁架

佢個仔咁有錢點解要借財仔

又俾人呃

超人咩

唔想俾佢個仔知囉

跳起個下

楊明出般若之型

個廢老最尾都有D用

大L攞返個尾彩

有錢化300百萬都冇

個口型好似係講屌你老母

係咁比d兄弟水
個老豆真係好撚蠢

big big哥都有返兩下喎

鵪鶉到

聯合vs扎夫

個仔咁醒，個老豆咁蠢，係咪親生

做個垃圾局長做到俾人綁架
會唔會吹大咗???

睇到想喊😭😭

有個咁勁概仔都唔搵

Cctvb駛唔駛用仆街用得咁盡？

咁做特首咪要恐怖襲擊

係

今集朱晨麗有冇出

預告白衫條女好似好正

佢家姐係邊個

呢套野得個片尾好睇

得兩下

又摩斯密碼

國際刑警要查大案，冇咁得閒出場

片尾

十分認同 唯一一套個片尾我係睇晒

個片尾無埋蝦娜就更好

咪係 搵若希好過 樣又靚過佢

岩 若希bb後生好多

王浩信頭幾集唔係拎左個全球監控系統咩

點解唔拎嚟救人

話時話 伍允龍扮英文accent真係幾好戲
佢拍Birth of the Dragon扮李小龍講美式混港式英文真係幾似，可惜係爛片，浪費左佢

唔係點做大佬

佢雖然自己係美國大，但父母應該都係港式口音啦，耳濡目染下可以輕易模仿出口音都唔出奇

兄弟幾好睇

兩仔爺好似樣

TVB啲有錢人定義真係好難捉摸, 溏心時開海味舖有幾億, 到賣月餅十幾億, 到賣奶茶幾廿億.
到咗再創, 果套D有錢人, 尤其首富, 冇手下冇司機冇工人冇保鑣 (好似係, 冇咩點睇)
呢套本身好似似啲喇, 但都怪怪地, 息怒就幾個保鑣跟, 後來直頭有錢到入埋股間護衛公司, 間嘢仲好似話世界性, 千幾萬買條女初夜, 然個老豆連300個都要問財仔借, 但其實息怒唔係打本比佢開電影公司?
好喇我當佢香港電視市道唔好, 佢老豆蝕住做所以冇錢
咁講卡比獸, 都算OK有手下又有司機同保鑣, 但佢果3個保鑣次次話叫人做嘢結果都係自己有份郁手, 仲要著到係人都認得
吹又好似吹到佢好有錢, 尋晚話有埋人係政府做嘢, 香港就佢玩晒, 但前幾晚唔係石修先玩過佢嚟, 攪到佢蝕咗3億, 仲要區區3億佢已經牙痛咁聲, 哪來自信係香港玩晒?

睇tvb劇洗乜咁認真

依家唔係最有錢果堆啫
所以咪想安插身邊嘅人入去政府，到時有得瘋狂官商勾結就賺得多啦

續繼

又噴水

林偉真係好型

個下跌得幾靚

冇飛開9丈遠

學拳唔學情緒
有鬼用

ON9

一拳超人

一擊即殺

一拳打死人

自己打死人關人撚事

勁過拳臣

原來咁樣入去坐

牽強到爆

咁岩岩伍仔食咁多拳咪死好多次

兩師父都咁火爆

笑到仆街

屌你老母話佢買外圍好撚過

關咩事

一拳打死人叫好好先生

咁關貓仔撚事咩
個師父咁衝動，明知人地專登挑釁都唔冷靜
怪邊個

wifi不破

如果無你老母生你出黎咪無事

EQ咁低

仲話做人師傅

女女女女

白衫個女正到...

條女

我講少幾多句
就質你家姐食幾多拳

Yo姐

自己衝動所以教到個徒弟都衝動
其實係自己害自己

屌仲以為點害佢坐監,原來佢自己on9郁手打死人

真
等咗個原因咁耐，原來唔關貓仔事

其實話佢兩個衝突然後猜fing錯手打死人會唔會合理返啲

貓仔九條命
頭先點數所冇9拳

死果個係經理人點同

signal
拳擊 *** 智慧 ***** 財力***** 射擊*** eq*****
伍仔
拳擊 ***** 智慧 *** 財力** 射擊***
eq**
楊明
拳擊 **** 智慧 ***** 財力*** 射擊***** eq*****

問清問楚女主持咩名

條友個髮線

楊明最勁

LEO 拳智射EQ都5* la

邊個係leo

最受我歡迎程度
貓仔>>>>>>>>>>>>>楊明/王浩信

勁過電腦啦咁

a...唔記得點串

佢咪又係講啲阿媽係女人嘅野

ASCII Code

有聲咩

好on9阿

下次不如用Unicode啦

套野越黎越膠

講到咁多嘢

漏咗個
signal 9up *******

全部人都有作用

夏天行ar

又少年警棍

以為一入就係度

Toby要死

用code就嚟砌到篇論文出嚟

on9,仲比24小時佢

我以為聽錯, 屌真係 ascii code

頭先咪比左條件你囉
又唔跟

D女

綁匪要退一步變24小時, 垃圾到...

仲24小時

隻耳環好mk

屌 成班大陸雞

保鑣定係雞

拳唔夠伍仔黎

英文之麻

李天緃正到

上次如果伍仔救佢 一個打曬

好撚樣衰

本來得幾分鐘佢考慮,家下佢唔跟之後仲反而比多24個鐘佢

前M9都唔夠佢打

24小時內唔退選又比多24小時佢

夏天行要顧住oli姐

never put all eggs in one basket?

呢D 劇情對白真係好 on9，咁不如一開始講 24小時退選。
編劇自己製造柒位

唔使急wo 24小時之後又有24時

打側睇對波幾大喎

灣仔咁多咁高既樹

個3條女陰陰咀笑做得幾好

7777777777777

有冇咁撚誇張

支那話

關你撚事咩肛交

脫粉

向左走向右走賤

收皮啦

個處已經冇咗

操你媽b

佢應該好開心喎

支那到

牛b

綁左仲唔日輪夜輪

Tvb咪撚用d Filter字啦 聽落都覺柒

66666666

咁咩叫+10086？

起馬綁到選完啦

Kfc個老母好大波

泛民嚟
2007雙普選變2017雙普選
宜家直頭唔使講

大AL講親仆街都好好笑

有得屌咁正嘅女保鑣係咩感覺

中國移動
即係非常同意 +1+2+3都唔夠用

送水輝係25仔

應該唔係
同希望唔係

科技天才 wo DDOS都唔識防

想做IT狗

我見過我真係見過

有趣

乜撚野劇情

plan b

成班廢老圍埋睇電視就當自己掌握晒成個香港

肥佬偉

仲俾條後生仔玩起左

前面舖咗咁大段, 咁簡單就攪掂姓蔣

諗多左啦

根本成班垃圾都可以唔要, 剩係要石修同signal

條女叫咩名

腸粉咁撚多嗲

三條垃圾

it有冇腸粉咁靚既女

腐女就有

腸粉25

條女咁蠢

咁易捉內鬼

大大力屌死佢

輪佢大米

ASCII code 有幾難解

頭先問清問楚果個女主持既咩名 ?

D劇情好尷尬

做雞啦

丁丁

捉你去做雞

Mia真人叫咩名
好似幾索

Sean 演技係咪同rocky係咪同一派

做雞正

丁樂鍶?

丁丁?

500

成堆d戲屎到

@tingtingls

Mia完全冇演技.........

丁丁J死ME🦷

有個女藝人樣似呢條女，做過兒童節目，仲撚索

仲靚過既都大把啦

做女邊駛要演技

之前做來生不做香港人果陣仲靚...

佢地師傅係羅莽

美味天使仲索

對短裙仔 正過而家班學徒

係梁家仁

CALL你出火

on9 肛交敏

竟然被個死靚妹話返轉頭

肛交敏跳海死撚左去算啦

肛交收皮啦

大愛撚

成套野飛左江交敏會好睇好多

肛交敏係咪痴撚線架

咩叫「害到我daddy mammi自殺都算」

弱智

Fever=星之子陳易希

其實肛交用正常語氣唔得?

左交敏

mia好靚

好想大大力鋤mia

設局?牛唔飲水...

Mia去蔣萬肥度做二五雞

on9 好撚憎睇個江交

肛交都幾on9
唔係炒佢點 再比人累多次？

江嘉敏對腳好正

mia隻耳仔好得意

成間公司得幾條友吹到香港蘋果公司咁

300萬

好尷尬

MIA交俾你地

我幫你地教訓肛交

垃圾戲

害咗公司仲留佢喺度？

放佢係身邊，比唔到堅料泰皇，佢老豆老母咪一樣死得

嘩 咁都搵到

肛交轉態轉得咁快

肉償啦

ON9得十幾集開始回顧

泰皇有幾耐冇見過自己條撚

真係好煩

轉呔快到

回憶

fever好好人

想奶對腳

條友買左人初夜都唔搞

認唔到喎清

好過曬香港d老闆

中咩等...

琴日佢老豆三百萬都要問財仔借

fever個角色搵牙fred做好睇d

竟然搵個2打6做主角老母

有無人好憎王浩信

其實我最like 王淑玲

睇伍仔好過

俾女好過俾老豆啦

Mia 係咪叫丁樂鍶

個師傅好撚煩膠
成個女人咁

都話唔想俾佢個仔知

絕世長腿 好撚正

走埋

呢個好笑

猜fing好戲好多

猜fing自己打好過啦

一拳打死人自己唔去打

蘆山昇龍霸！

屌。鐵男做差佬果陣咁癲
以家真係成隻老鼠咁

捉貓仔做鴨仲賺得多啦

就係驚再打死人,佢出1成力都已經打死人,好難控制到

神打

hulk

佢自己都一拳超人啦 點解唔自己打

聽晚

下集鐵甲鋼拳

又玩兄弟爆seed

爆seed

驚再坐監

侯克

個覺醒動作令我諗起不死人

最後好撚型

唔係好明
到底係貓仔師父打死人定貓仔打死人？？？？？
點解貓仔會有陰影

3兄弟

下集爆seed啊

蜜瓜 香蕉

下集楊明操控伍允龍？

呢一兩集都幾廢, 攪一大輪做局長, 跟住 哦...咁就完咗

咁呢個角色本身就膠

個茄尼飛搵the rock or 泰巨 or 葉問有說服力d

coffee其實你係咪tvb 員工

一晚仲可以做幾個客

Tvb d頒獎禮駛乜認真睇

兄弟5

去完英國節奏又慢左

一直都唔覺佢好戲,只係高層成日比有爭議性角色佢做跟住再炒熱話題,可能女高層[培訓]掛

記得之後俾人兩三下就搞掂咗

貼埋係下個post

比伍允龍一腳踢背

No

有冇人覺得伍允龍下集個pose好撚似幪面超人基爾斯？

我都唔係

呢套劇石修屌打佢

睇下渠頭同盲俠果陣d評價幾正面先啦
見人紅就反
我敢講如果馬明拎咗視帝，比人反果個就係佢

pish?

角色本身就討好，睇唔出有幾勁，我盲俠果期就反佢啦，洗唔洗搵返紀錄比你

彼虐狂

討好就代表易演？
盲人角色本身就唔易演，加上個角色心理複雜，冇咁上下演技點駕馭到
你唔認同佢演技冇問題，睇戲好主觀，我無意係呢點同你辯論，但如果話佢嘅成功唔係靠實力，咁一定係錯，佢比人讚咗幾年，大把人想捧佢做視帝，係拎咗視帝先開始多人好似你咁反佢

今次只係fever哩個角色唔太討好，但演係演到

求答

1000